智能燈柱軟、硬件已經準備可以隨時開始全面監視市民

政府叫你信住佢先，佢暫時唔會錄影住同埋淨係用住低清先...

不過區議會一拍板就會開始全面使用